其實第5人格有咩咁好玩？

🤷🏽‍♂️

垃圾驚 完

抄人驚

溝女game.

樓豬平時有咩興趣 鐘意咩音樂電影
其實全部都好垃圾 點解你會喜歡

梗係讀經啦！